В Украине сейчас идет война. Силами РФ наносятся удары по гражданской инфраструктуре в [Харькове](https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/P7K2MSZDGFMIJPDD7CI2GIROJI.jpg), [Киеве](https://gdb.voanews.com/01bd0000-0aff-0242-fad0-08d9fc92c5b3_cx0_cy5_cw0_w1023_r1_s.jpg), [Бородянке](https://storage1b.censor.net/images/a/3/c/c/a3cc326d7974e0dae1a10e0bbaffaf02/original.jpg), [Ирпене](https://www.catholicnewsagency.com/storage/image/ef23b12-34-1-.15.photo-2022-03-02-10.jpg?w=4096&jpg), и десятках других городов. Гибнут люди - и гражданское население, и военные, в том числе российские призывники, которых бросили воевать. Чтобы лишить собственный народ доступа к информации, правительство РФ запретило называть войну войной, закрыло независимые СМИ и принимает сейчас ряд диктаторских законов. Эти законы призваны заткнуть рот всем, кто против войны. За обычный призыв к миру сейчас можно получить до пяти лет тюрьмы.

Не молчите! Молчание - знак вашего согласия с политикой российского правительства.

Вы можете сделать выбор НЕ МОЛЧАТЬ.
